{
  "English": "英語",
  "Tamil": "泰米爾語",
  "Hindi": "印地語",
  "Log Out": "登出",
  "Language": "語言",
  "Theme": "主題",
  "Default": "默認",
  "Light": "光",
  "Dark": "黑暗",
  "Agency Login": "代理商登錄",
  "Email id": "電子郵件ID",
  "Password": "密碼",
  "Login": "登錄",
  "Total Expense Reimbursed": "總費用報銷",
  "Up from past week": "從上週開始",
  "Total Expense Non-Reimbursed": "總費用未報銷",
  "Down from yesterday": "從昨天下來",
  "Violated Reports": "違規報告",
  "Up from yesterday": "從昨天開始",
  "Unsubmitted Reports": "未提交的報告",
  "Overall Expenses": "總費用",
  "Action": "行動",
  "Another action": "另一項行動",
  "Something else here": "這裡還有其他東西",
  "This Week": "本星期",
  "Last Week": "上個星期",
  "Most Spent Categories": "花費最多的類別",
  "Hotel": "酒店",
  "Conveyance": "輸送",
  "Others": "其他",
  "Meals": "餐",
  "Recent Reports": "最近的報告",
  "Report Name": "報告名稱",
  "Merchant": "商人",
  "Total Price": "總價",
  "Status": "狀態",
  "Date": "日期",
  "Expense Report": "費用報表",
  "Report Id": "報告ID",
  "Enter Report Id": "輸入報告ID",
  "Enter Report Name": "輸入報告名稱",
  "Apply": "應用",
  "Create Expense Report": "創建費用報告",
  "No Data Available In Table": "表中沒有可用數據",
  "No data Available": "没有可用数据",
  "All": "所有",
  "Created": "創建的",
  "Submitted": "已提交",
  "Callback": "打回來",
  "Approval sendback": "批准回發",
  "Approved": "已批准",
  "Rejected": "拒絕",
  "Settlement rejected": "和解被拒絕",
  "Settlement sendback": "結算回傳",
  "Settled": "已解決",
  "Click To View": "點擊查看",
  "No Records Found": "沒有找到記錄",
  "Amount": "量",
  "Create": "創造",
  "Sent for Approval": "發送給批准",
  "settled": "已解決",
  "Settled Amount": "結算金額",
  "Create Your Expense Report": "創建費用報告",
  "Description": "描述",
  "Select Expense Category": "選擇費用類別",
  "Frequently used categories": "常用類別",
  "Air": "空氣",
  "Train": "培養",
  "Bus": "總線",
  "Meal": "膳食",
  "Taxi": "出租車",
  "Milage": "里程",
  "Travel": "旅行",
  "Enter Description": "輸入描述",
  "List View": "列表顯示",
  "Grid View": "網格視圖",
  "Incomplete": "不完整",
  "Complete": "完成",
  "Reimbursable": "可報銷",
  "Non Reimbursable": "不可報銷",
  "Expense Date": "支出日期",
  "Select Expense Date": "選擇費用日期",
  "Merchant Name": "商家名稱",
  "Enter Merchant Name": "輸入商家名稱",
  "Currency": "貨幣",
  "Amount in": "金額",
  "Search": "搜索",
  "Enter Amount": "輸入金額",
  "Enter": "輸入",
  "Select": "選擇",
  "Attachments Receipt(s)": "附件收據",
  "Choose File": "選擇文件",
  "(Or)": "（要么）",
  "Drag and Drop": "拖放",
  "Update": "更新",
  "Save": "保存",
  "Reset": "重啟",
  "Remove": "去掉",
  "Add": "添加",
  "Back to List": "返回目錄",
  "Send For Approval": "發送批准",
  "Send for Approval": "發送批准",
  "Report History": "報告歷史記錄",
  "Call Back": "打回來",
  "Reject": "拒絕",
  "Send Back": "送回去",
  "Settle": "解決",
  "Approve": "批准",
  "Source": "資源",
  "Select Source": "選擇源",
  "Destination": "目的地",
  "Select Destination": "選擇目的地",
  "Onward Date": "開始日期",
  "Select Onward Date": "選擇開始日期",
  "Return Date": "歸期",
  "Select Return Date": "選擇返回日期",
  "Meal Type": "膳食類型",
  "City": "城市",
  "Check In": "城市",
  "Check Out": "退房",
  "Room Type": "房型",
  "Select City": "選擇城市",
  "Chinese": "中文",
  "Notifications": "通知",
  "Unread Notifications": "未讀通知",
  "Expenses": "花費",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Expense Reports": "費用報表",
  "Create Expense": "創建費用",
  "Expense Vault": "費用保險庫",
  "Advance Report": "高級報告",
  "Manage Advances": "管理進度",
  "Approvals": "批准",
  "Pending Approvals": "待批准",
  "Users": "用戶",
  "User Management": "用戶管理",
  "Users Management": "用戶管理",
  "Settlements": "定居點",
  "Pending Settlements": "待定定居點",
  "Analytics": "分析工具",
  "Expense Summary": "費用摘要",
  "Settings": "設置",
  "Policy Settings": "策略設置",
  "Manage Perdiem": "管理永久",
  "Manage Milage": "管理里程",
  "General": "一般",
  "User Menu": "用戶菜單",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Create Request": "創建請求",
  "Breakfast": "早餐",
  "Lunch": "午餐",
  "Dinner": "晚餐",
  "Expense": "費用",
  "Click To Edit": "點擊編輯",
  "Click To View History": "單擊以查看歷史記錄",
  "Click To Delete": "點擊刪除",
  "To do advance adjustment,click on advance amount checkbox": "要進行預付款調整，請單擊預付款金額複選框",
  "Total Expense Amount": "總費用金額",
  "Advance Amount": "預付款",
  "Non-Reimbursable Amount": "不可償還金額",
  "Total Reimbursed Amount": "總報銷金額",
  "Ok": "好",
  "Click To Close": "點擊關閉",
  "Claim Amount": "索賠額",
  "Mode Of Payment": "付款方式",
  "Cash": "現金",
  "Cheque": "支票",
  "Online Transfer": "在線傳輸",
  "Payment Issue Date": "付款發出日期",
  "Select Issue Date": "選擇發布日期",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確認",
  "Are you sure want to settle?": "您確定要解決嗎 ?",
  "Yes": "是",
  "No": "沒有",
  "Are you sure want to delete ?": "您確定要刪除嗎 ?",
  "File size too large": "文件大小太大",
  "Are you sure want to send for approval?": "您確定要發送批准嗎 ?",
  "Are you sure want to sendback?": "您確定要發回郵件嗎 ?",
  "Are you sure want to callback?": "您確定要回調嗎?",
  "Are you sure want to Approve?": "您確定要批准嗎?",
  "Are you sure want to reject?": "您確定要拒絕嗎 ?",
  "Upload Receipt": "上傳收據",
  "Work Flow": "工作流程",
  "Scan Receipt": "掃描回執",
  "Add Details": "添加詳細信息",
  "View Report": "查看報告",
  "Add to Existing (or) New Report": "添加到現有（或）新報告",
  "Save Receipt": "保存收據",
  "Scanning progress": "掃描進度",
  "Click To Scan": "單擊以掃描",
  "Edit Expense": "編輯費用",
  "Back": "背部",
  "Category": "類別",
  "Select category": "選擇類別",
  "Create New Report": "創建新報告",
  "Add Existing Report": "添加現有報告",
  "Save And Select": "保存並選擇",
  "Select Existing Report": "選擇現有報告",
  "View Expense Report": "查看費用報告",
  "Select Category": "選擇類別",
  "Distance": "距離",
  "Distance Unit": "距離單位",
  "Mileage": "里程",
  "Close": "關",
  "Select Currency": "選擇貨幣",
  "Create Your Advance Request": "創建您的預先請求",
  "Employee Name": "員工姓名",
  "Enter Employee Name": "輸入員工姓名",
  "Time Period": "時間段",
  "Select Date Range": "選擇日期範圍",
  "Last Month": "上個月",
  "Last Year": "去年",
  "View": "視圖",
  "Report Wise": "明智的舉報",
  "Employee Wise": "明智的員工",
  "Pending Expense Approvals": "待批准的費用",
  "Pending Advance Approvals": "待預先批准待預先批准",
  "Expense Approval History": "費用批准記錄",
  "Advance Approval History": "預先批准歷史記錄",
  "Pending Settlement": "待定結算",
  "Pending settlements": "待定定居點",
  "Pending Expense Settlements": "待定費用結算",
  "Pending Advance Settlements": "待定的預付款",
  "Expense Settlement History": "費用結算歷史",
  "Advance Settlement History": "提前結算歷史",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "New Advance requests": "新的預先請求",
  "Approved Advance": "批准的預付款",
  "Settled Advance": "已結算的預付款",
  "Rejected Advance": "拒絕提前",
  "Advance Request": "預先請求",
  "Advance Reports": "預先報告",
  "Manage Advance Requests": "管理預先請求",
  "Number Of Reports": "運動數量",
  "Submitted On": "提交日期",
  "Total Amount": "總金額",
  "Created On": "創建於",
  "Approved On": "批准日期",
  "Email Id": " 電子郵件ID",
  "Pending Reports": "待處理報告",
  "TotalAmount": "總金額",
  "Approved Date": "批准日期",
  "Level 1 Approval": "1級批准",
  "Level 2 Approval": "2級批准",
  "Level 3 Approval": "3級批准",
  "Level 4 Approval": "4級批准",
  "Level 5 Approval": "5級批准",
  "Level 6 Approval": "6級批准",
  "Level 7 Approval": "7級批准",
  "Select Time Period": "選擇時間段",
  "Manage Profile": "管理個人資料",
  "Name": "名稱",
  "Employee Id": "員工ID",
  "Role": "角色",
  "Enter Role": "輸入角色",
  "Select Role": "選擇角色",
  "Manage Master Data": "管理主數據",
  "Create Profile": "創建個人資料",
  "Master Data": "主要的數據",
  "Edit Profile": "編輯個人資料",
  "Employee Details": "員工詳細信息",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Approval Details": "批准詳細信息",
  "Employee Code": "員工代碼",
  "Enter Employee Code": "輸入員工密碼",
  "Vault": "保險櫃",
  "Upload CSV Files": "上傳CSV文件",
  "Staff": "員工",
  "Employee": "僱員",
  "Title": "標題",
  "First Name": "名字",
  "Enter First Name": "輸入名字",
  "Last Name": "姓",
  "Enter Last Name": "輸入姓氏",
  "Enter Email": "輸入電子郵件",
  "Enter Mobile": "",
  "Country": "國家",
  "Other Details": "其他詳情",
  "Designation": "指定",
  "Enter Designation": "輸入名稱",
  "Department": "部門",
  "Enter Department": "輸入部門",
  "Branch": "科",
  "Enter Branch": "輸入分支",
  "Select Country": "選擇國家",
  "Grade": "年級",
  "Enter Grade": "輸入成績",
  "Profit Center": "利潤中心",
  "Enter Profit Center": "輸入利潤中心",
  "Enter Cost Center": "輸入成本中心",
  "Click To Change Profile": "點擊更改個人資料",
  "Click To Delete Profile": "單擊以刪除配置文件",
  "Select Profile Photo": "選擇個人資料照片",
  "Static Images": "靜態圖片",
  "Upload Image": "上傳圖片",
  "Set Profile": "設置配置文件",
  "Select a Photo From Your Computer": "從計算機中選擇照片",
  "Max Size": "最大大小",
  "Format": "格式",
  "Back To List": "返回目錄",
  "Old Password": "舊密碼",
  "Enter Old Pasword": "輸入舊密碼",
  "New Password": "新密碼",
  "Enter New Password": "輸入新密碼",
  "Average": "平均",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Atleast 8 Characters": "至少8個字符",
  "Add Approval Details": "添加批准詳細信息",
  "Middle Name": "中間名字",
  "Enter Middle Name": "輸入中間名",
  "Expanse Approval Details": "廣泛批准詳細信息",
  "Approver Level": "審批者級別",
  "Advance Approval Details": "預先批准詳細信息",
  "Finance Approval Details": "財務批准明細",
  "Advance Request": "提前要求",
  "Mail": "郵件",
  "User Type": "用戶類型",
  "Category Settings": "類別設定",
  "Category": "類別",
  "Other": "其他",
  "Add New Category": "添加新類別",
  "Select Approver Level": "選擇批准人級別",
  "Create Expense Report": "創建費用報表",
  "Select Department": "選擇部門",
  "Top Spending Categories": "最高消费类别",
  "Reports": "报告书",
  "User": "用户",
  "Approver": "批准人",
  "Finance": "金融",
  "Approval Report": "审批报告",
  "Expense Report Wise": "明智的支出报告",
  "Advance Report Wise": "明智地提前报告",
  "Expense By Department": "部门费用",
  "Top Spending Users": "支出最高的用户",
  "Category Name": "分类名称",
  "Parent Category Name": "父类别名称",
  "No of Reports": " 没有报告",
  "Total Expense": "总费用",
  "Total Reimbursable": "总报销",
  "Total Non Reimbursable": "总无偿",
  "Expenses Per Emp": "每学期费用",
  "Settled Report": "结算报告",
  "Waiting for Settlement": "等待结算",
  "Waiting for Approval": "等待批准",
  "Pending Advanced Amount": "待处理的预付款",
  "Approved Advance Reports": "批准的预先报告",
  "Approved Expense Reports": "批准的费用报表",
  "Settled Expense Report": "结算费用报表",
  "Settled Advance Report": "结算预付款报告",
  "Department Details": "部门资料",
  "Designation Details": "名称详细",
  "Grade Details": "成绩详情",
  "Profit Center Details": "利润中心详细信息",
  "Cost Center Details": "成本中心详细信息",
  "Add Department Details": "添加部门详细信息",
  "Add Designation Details": "添加指定详细信息",
  "Add Grade Details": "添加成绩详细信息",
  "Add Profit Center Details": "添加利润中心详细信息",
  "Add Cost Center Details": "添加成本中心详细信息",
  "Created By": "由...制作",
  "Created Date": "创建日期",
  "Enter Emp Code": "输入验证码",
  "Select Grade": "选择成绩",
  "Select Profit Center": "选择利润中心",
  "Select Cost Center": "选择成本中心",
  "Select Designation": "选择名称",
  "Select Department": "选择部门",
  "Back To List": "返回目录",
  "Select Role": "选择角色",
  "Create Category": "选择角色",
  "Code": "码",
  "Color": "颜色",
  "Details": "细节",
  "Policy": "政策",
  "Create Policy": "建立政策",
  "Select Criterias": "选择条件",
  "Criteria’s Mapped": "条件的映射",
  "Select Mileage": "选择里程",
  "Policy Name": "政策名称",
  "Enter Policy Name": "输入策略名称",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Designation Name": "名称名称",
  "Enter Designation Name": "输入指定名称",
  "Department Name": "部门名称",
  "Enter Department Name": "输入部门名称",
  "Grade Name": "成绩名称",
  "Enter Grade Name": "输入成绩名称",
  "Cost Centre Name": "成本中心名称",
  "Enter Cost Centre Name": "输入成本中心名称",
  "Profit Centre Name": "利润名称",
  "Enter Profit Centre Name": "输入利润名称",
  "Next": "下一个",
  "Categories to be Mapped": "要映射的类别",
  "Categories To Be Mapped": "要映射的类别",
  "Select Categories": "选择类别",
  "Receipt Mandatory": "收货必填",
  "Amount Limited": "有限数量",
  "Mileage Type": "里程类型",
  "Vehicle Type": "车辆类型",
  "Enter Vehicle Type": "输入车辆类型",
  "Mileage Cost": "里程费用",
  "Max Mileage Allowed": "允许的最大里程",
  "Enter Max Mileage Allowed": "输入允许的最大里程",
  "Enter Max Mileage": "输入最大里程",
  "All Expense Report": "所有费用报表",
  "Approved Reports": "批准的报告",
  "Settled Reports": "已结算的报告",
  "Rejected Reports": "拒绝的报告",
  "Created Date & Time": "创建日期和时间",
  "Amount Limit": "有限数量",
  "Number Of Expenses": "费用数",
  "Raised By": "提出者",
  "Create Manually": "手動創建",
  "Create with Receipt Scanner": "使用收據掃描儀創建",
  "Policy Violated": "違反政策",
  "Scanning for Policy Violation...": "正在掃描違反政策...",
  "No Policy Violation Detected": "未檢測到任何違反政策的行為",
  "Amount should be less than": "金額應小於",
  "Amount is Auto Update": "金額為自動更新",
  "Select Expense From Vault": "從保險櫃中選擇費用",
  "Please Enter Details": "請輸入詳細信息",
  "Select Receipt": "選擇收據",
  "No Data Available": "無可用數據",
  "No Report Found": "未找到報告",
  "Expense Saved": "節省的費用",
  "Select from Receipt Vault": "從收據保管庫中選擇",
  "Attachment Receipt(s)": "附件收據",
  "Total Selected": "選擇的總數",
  "Save & Send For Approval": "保存並發送以供批准",
  "Create Advance Request": "創建預先請求",
  "Policy Creation": "政策創建",
  "Profile Group": "個人資料組",
  "Allowance Creation": "津貼創建",
  "Allowance": "津貼",
  "Hourly Basis": "小時基準",
  "Days Basis": "天數基礎",
  "From Date": "從日期",
  "To Date": "至今",
  "Allowance Rate": "允許率",
  "Select Allowance Rate": "選擇津貼率",
  "No of Days": "天數",
  "Days": "天",
  "Group Name": "組名",
  "Enter Group Name": "輸入組名",
  "Allowance Name": "權限名稱",
  "Enter Allowance Name": "輸入津貼名稱",
  "Enter Currency": "輸入貨幣",
  "Enter Profile Group": "輸入配置文件組",
  "Approved By": "由...批准",
  "City Classification": "城市分類",
  "Settled On": "留在",
  "Create City Classification": "創建城市分類",
  "City Name": "城市名稱",
  "Number Of City": "城市數",
  "Created DateTime": "創建日期時間",
  "Enter City Group Name": "輸入城市組名稱",
  "Enter City Group Details": "輸入城市組詳細信息",
  "Selected Cities": "選定的城市",
  "Create Allowance": "創建津貼",
  "Create Profile Group": "創建個人資料組",
  "Expense Approval": "費用批准",
  "Advance Approval": "預先批准",
  "Finance Approval": "財務批准",
  "Click To": "點擊到",
  "Max ": "最大 ",
  "KM": "公里",
  "mile": "英里",
  "Mile": "英里",
  " Allowed": " 允許的",
  " Cost": " 費用",
  "Override with City Groups": "使用城市組覆蓋",
  "Override Amount": "替代金額",
  "Select the categories for which an amount could be override": "選擇可以覆蓋金額的類別",
  "Amount limit is applicable for all categories excluding override amount for specific categories": "金額限制適用於所有類別但不包括特定類別的替代金額",
  "City Group Name": "城市組名稱",
  "No Data": "沒有數據",
  "Add Designation": "添加名稱",
  "Mark all as Read": "全部標記為已讀",
  "Side Menu bg Color": "側邊菜單背景顏色",
  "My Profile": "我的簡歷",
  "Enter Old Password": "輸入舊密碼",
  "Weak Password": "弱密碼",
  "Medium Password": "中等密碼",
  "Strong Password": "強密碼",
  "Expense Approval Details": "費用批准明細",
  "Themes Settings": "主題設置",
  "Notification": "通知",
  "Advance Adjustment": "高級調整",
  "Select Advance Adjustment": "選擇高級調整",
  "Click To Add": "點擊添加",
  "Scroll To Top": "滚动到顶部",
  "In the Expense Vault, Receipts acknowledging the business travel expenses can be uploaded and stored": "在费用保险库中，可以上传和存储确认商务旅行费用的收据",
  "or": "或者",
  "Purpose": "目的",
  "Trip Start Date": "旅行开始日期",
  "Trip End Date": "旅行结束日期",
  "No matching records found": "沒有找到匹配的記錄",
  "No Data Found": "沒有找到數據",
  "Drag & drop your file here": "將文件拖放到此處",
  "Download Sample File": "下載示例文件",
  "Create Report":"創建報告",
  "Home":"主頁",
  "Scan Recipt":"掃描收件人",
  "Expenses Per Employee":"每位員工的費用",
  "Enter mandatory fields":"輸入必填字段",
  "Kindly accept Term and conditions":"請接受條款和條件",
  "Travel Type":"旅行類型",
  "Reported Advance Amount":"報告的預付款金額",
  "UnReported Advance Amount":"未報告的預付款金額",
  "Advance Requests":"提前請求",
  "Switch to user":"",
  "Switch to admin":""
}